天水圍連儂牆發生咩事

昨日都無事，今日突然大量五毛海報佔領？

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

冇所謂 我地再痴上去

就係因為有五毛😅

事實係香港人連罷工跳閘都唔敢